被挑釁時可以點做

幾隻狗當面不停挑釁你：
你一路屌佢，佢一路用雷射槍射你眼
仲叫你冷靜
你講乜都回你一句：「咁又點？」
呢個時候，如果係你可以點做？

唔理佢，走人

香港地投票

幾時見過人會同畜生講嘢